依家教協應該仇視教育局

集會邀請教育工作者、退休校長及工會代表發言。在去年六月十二日立法會外衝突，被槍傷右眼的教師楊子俊說，右眼視力剩下百分之二點五，屬失明狀態，將向警務處提訴訟。他指教師必須有政治立場，皆因是《基本法》賦予的政治權利，若如教育局所言，問及政治立場就答不知道，根本未能做好身教的角色

正面抽擊教育局
講到做老師都唔洗一般公務員咁政治中立
睇黎教協已經同政府反哂面
小二花生

有好過咩？

更大矛盾

點解教師唔可以有政治立場 驚學生被洗腦?

有眼睇有腦諗自然搵到真相
連批判思考都做唔到嘅學生死咗佢算啦

我就覺得教師更加要保持中立
藍黃2 邊新聞TVB 同 毒果太以偏蓋全一邊
教師更要幫學生還原whole picture
唔係先入為主

又一次證實
教師果班都係overpay離地撚

教育局只要全紅觀念就不存在政治洗腦

1999

你咁講都啱嘅 但我肯定唔會係政府想要嗰隻政治中立

睇唔起啲深黃教畜
對比起其他專業人士
佢地work nature 係低層次
但吹到自己咁撚偉大